屌你蛙妹而家大個女真係勁靚！！！

期待未來發展

好似木村個女

家姐靚啲

幾靚 靚過家姐

P圖P到咁呀

不言而喻

靚過家姐

養成記

戴口罩就靚過家姐

齊陰靚好多

以為蛙蛙珉周..

以為你話金珉蛙

齊陰靚好多
第一眼真係唔認得

打扮下好似正過家姐

一齊上真係可以連射十次

勁靚

其實佢兩個幾大...

🤦🏻‍♂️偽裝

Cool 咗牙 幾年後 應該仲正

蛙妹中學雞…

講靚完全唔係家姐嗰皮喎
細妹咪只係會化妝嘅普通女

有少少

但排牙唔得

骨場貨色

佢係我nuna

兩個都咁柒
之前啲巴打放過佢家姐冇p嘅相 柒撚到
仲要侏儒身形 根本就中下貨色 唔係瑕疵品 係基因缺陷作

cool左牙未？

姐妹丼

仲未冇痴線佬入黎講細細個已經J 佢？

冇人講咪我講lor

幾ok

你又啱...？

靚女我就ok

靚過周周

其實佢不嬲都唔係好差姐

你去4

而家大個女好好多

係咪cool緊牙

畢咗業好耐...

畢咗業好耐啦喎蛙妹01

佢係個鼻同對眼柒
唔關大唔大個事
跟一世的

靚就ok靚嘅, 佢越大應該越靚

哩啲都叫靚
我即刻諗到隔離po 話蔣雅文都只係叫ok

p 撚到癲

試吓素顏再 post

mandy靚啲

啲豬西就係比你地啲連登仔搞到佢地真係幾為自己好撚靚

落左妝你仲認到佢再講啦

呢張有啲似Heidi

咩學校可以染到咁？

biden like this

人地做全職youtuber搵10萬一個月

好似之前rap果個細路仔

cool完牙再講

全職youtuber唔使返學？

人地中學畢業啦

係我既世界 蛙妹同個靚字距離好遠

屌到蛙蛙叫

唔用filter先講

原來平時一般開嘅女仔突然間有張靚啲嘅相就會俾人吹奏
反而一直好靚嗰班女 又會比連燈仔踩做地底泥
Her nose is too big

個妹睇相靚過家姐
但睇片就家姐靚啲

OK 我唔知道

其實打扮完係幾正

齊陰遮下好左好多

蛙妹

唔覺靚， 硬係整色整水，就好似幫個5歲小朋友化濃妝 染金毛 好mk

話蛙妹30歲 我都信

靚過佢家姐

張柏芝都有人話樣衰，蛙妹係靚
笑死

你睇吓佢排牙先啦

我都即刻笑左出黎 完全唔明咩審美眼光
講比人知都驚比人笑

如果佢都叫靚 咁林鄭葉劉都是個靚女

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

噚日去左市集， 黑黑地， 見到條女以為家姐， 行近d先認到係蛙妹

連登仔成日睇圖就已經扯晒旗

舒淇
蛙妹

仲要係處(聲稱)

一d都唔靚wor... 一街mk妹都係咁既樣

到蛙蛙叫

姐妹雙飛

佢兩姊妹都同個靚字冇任何關系，有時見到個妹d 相直情覺得算係中下樣

Cool 緊

個妝花到咁勁都只係一般靚女樣
無妝應該都係路人樣黎，行過見到都唔會留意

得1張P到靚靚地就叫勁靚
平時D片睇落好似有少少弱智咁
佢家姐靚好多WO

蛙妹翻唱yoasobi首夜に駆ける
好撚柒難聽
但d comment既死忠不斷讚佢唱得好聽
成班聽覺失聰

你老母都靚過上面條女喎

等睇年宵抄襲圖

就算佢化咗妝 佢樣身材好撚似中學啲妹妹仔
完全唔似個女人

蛙妹都好吹奏

兩個未發育完的靚妹有咩好討論？

佢家姐都差唔多咋𡃁妹仔feel 一啲女人嘅氣色都無

整返好d 牙 應該ok 嘅

同平時都唔似

同ex乜都玩過啦俾人玩到爛飛左

妹大約20
家姐大佢6年

成個周周咁

戀童

完全唔明點解會有人覺得蛙姐靚

唔P圖啲皮膚打哂摺 老化得好快

咁mean做咩未識打扮姐人地 個底睇落都唔差

兩隻豬化個妝加埋P圖似番少少個人
就一堆人投懷送抱課金

痴撚線

之前素顏姐

化妝品威力強大

佢a0

之前暗倉又食A酸又盛皮膚好難好
上鏡拍片騙到下人味算好

唔關打扮事係眼鼻唔掂呀嘛

我覺得華大媽靚啲

連登仔前世未見過女人

想顏射華大媽

真 唔明點解會有人話佢唱歌好聽

佢個問題就係出係個嘴同啲牙，你就搵佢戴口罩嘅相黎VS。

類似大陸個個周咩咩演員，唔係標準靚女五官，但就係吸引到人望

好想屌到佢哇哇叫

對腳都好正

雞丁

姊妹丼

d 陰影好似搞到佢好大波走光

之前先有位巴打屌鳩完佢地抄人隻青蛙 今年又可以死返出黎賣

唔撚係呱 家姐邊似26
可能佢影相功力了得

畫返靚對眼咪變靚女
青頭仔真係要睇下啲女點化妝

湯唯先係囉。。。
真係用性格 (雖然都可以係演出來）
吸引到人

sorr 都係牛蛙正啲

夠16歲未

佢係雙定單眼皮

你放到咁大 邊個都死啦
睇小d韓劇牛奶肌 先叫正常

青蛙點扑，體外受精

咪又係.......

講真，而家唔係靚
但過多幾年肯定會靚

我有女仔frd 都係咁
好鐘意放大人塊面話點點點
佢自己化妝啲粉都成寸厚

不嬲都覺得佢好柒

蛙姐有個人風格
佢就抄家姐風格

幾多年 部機係action cam黎？個mon可否實時睇畫面？

鍾意蛙姐條仔多啲

幾清秀喎，如果唔快殘嘅話真係會靚過家姐

小妹呢...

你zoom到咁近做咩先有冇咁憎人地

一個正正常常既人會唔會zoom近人地個樣再話人唔靚 好膠

唔識欣賞
話靚果d到底睇開咩女

放大係費時post埋佢隔離嘅人成個樣 因為人哋只係粉絲 但就算唔放大啲皮膚都係勁差 講真未見過kol 兩個面豬會凹凸不平到咁 30幾歲生埋仔嗰班都唔會係呢個狀態 連隔離兩個普通人啲皮膚都仲白滑過佢

大家對我兩姐妹都咁有興趣

不如再吹大啲

絲打，笑死

蛙妹係買菜送個棵蔥

佢都算五官端正，個人生得細細粒，後生仔會鍾意覺得gfable，佢皮膚不嬲都唔好，呢個角度仲要揸機自拍，唔係零死角靚女都會曝露哂面部缺點，你仲要特登放大，驚死人睇唔到咁。

得啦 知你真人識佢啦
佢做左d咩 搞到你係咁貶低佢 冇同你合拍？
叫佢肥蛙冇應你？

咁放張圖即正常 冇你講到咁差

2-3年前，見過佢真人係順豐寄貨，都係咁既款

係mk見過娃妹真人
好撚瘦 平胸到不得了

上面啲死忠話我憎佢特登放大 我連佢食A酸都係喺呢個post先知難怪差到咁 食A酸啲皮膚一定乾

兩姊妹都勁能大波!!

女人攻擊起女人上嚟真係好癲兼變態

Zoom到咁大話人醜

利申唔覺佢哋靚，普通順眼樣

樓主係PR，要催谷年宵生意？
又咁岩呢段時間出post吹奏

好想屌啊！！！
一定要中出佢射晒入佢個西！

你zoom大自己黎睇下

我係話唔知點解有人覺得佢靚同埋佢皮膚差 邊度有話佢醜 佢五官係ok 眼大大咀細細啊 但配埋咁嘅皮膚 真係唔係靚女因為明明sell童顏但原來皮膚咁差
同你一樣諗法 普通樣 只係唔明點解有人覺得佢靚 無話過佢醜

有名叫兒登，呢到大把細路鐘意呢啲未發育嘅𡃁妹樣

淨講樣，咩都唔講，攞返張柏芝廿幾歲時嘅樣比，屌打呢兩條女，真係戀童先鐘意呢味，唔識欣賞

好想年宵握手

又一次證明牙敏唔配愛周

周圍睇下都唔得？

蛙姐目測E cup
蛙妹目測D cup

張柏芝廿幾歲嘅樣點止屌打呢兩條女，屌打香港95%女人啦
我真係睇唔透點解隔離post 有d 我覺得個樣接近完美嘅女人會畀人踩到一文不值但蛙妹叫做勁靚

呢啲後路留番比你

廢老想當年
攞幾廿年前嘅老女人出黎
老架啦你收收皮啦

成班食開屎

睇醜女😑

我有留cm話好難聽 叫佢練好啲
點知比蛙妹del左
個cm無粗口無剩
話難聽都比佢del

講野個樣就唔係咁

我愛蛙妹

家姐可能都有掛 但係阿妹會有咁多咩

想問喺咪未見過女人
咁撚普通都叫靚女
唔怪之得咁撚多on9仔咁鐘意課金比啲kol or ig 女

睇女都有老屎忽

連登真係得把口留Cm前又唔痾篤尿照下自己個7樣 剩係識踩人攞優越感

佢個鼻靚左好多，因為發育緊臉骨會唔同

仲有童童同牙冰
我發覺連登仔全部都係china糟

咁有料

真

咁細個就咁濃妝

好撚普通

好耐冇見yepi了，唔知佢幾時再喺痴線西講嘢

最多只係識打扮嘅普通女仔

嗚啊！！！
Yepi姐（蛙姐）已敗走
好掛住佢伸個柒頭出黎舌戰痴線西

Who?

件衫先最大問題 小朋友偷著大人衫

黃？

老女人 依家40歲都屌打蛙妹啦
到蛙妹40歲有張柏芝咁正先算啦

把聲唔係幾得

40歲食到咁偏邊夠你講

其實係咪可以叫做靠姐幹

慘得過就算40歲都靚過蛙妹

清都幾重口味 你係咪阿叔黎

都唔洗咁過分掛
好似得罪你咁

唔怪之香港咁多狗公

暴龍哥真人

公道講句，佢第一次跟家姐去海洋公園嗰條片咁趕客係因為人地未識打扮，佢依家喺你眼中所謂既靚，只係識打扮下咁解

問下自己，十幾歲時嗰啲相係咪都好似今時今日咁見得人？

好普通。 咪又係化妝。唔化妝果陣成街都係呢d樣。 重要後生。我識d朋友個個都咁上下樣架啦 後生果陣。

雖然我唔認同連登仔啲her nose is too big
但唱呢隻歌真係炒哂 屌我聽咗幾句即刻stop撚咗 好尷
走哂音auto tune咁

依家識打扮都係好醜啲眼影同鼻影

有蛙姐睇點解要睇蛙妹

又捧殺
樓豬仲有幾日退出璉登?

剪咗頭髮戴咗口罩開始難分佢兩姐妹

要睇高度分

肥娃好似齋藤

落左妝先再講 濃妝到

羅剎海市

其實佢都好似18 19
係個樣似小學雞

姐係我要到佢 40歲比得上張柏芝先可以讚佢？

使唔使講得咁過份，兩姐妹其實都幾可愛，就算唔係你杯茶咪最多唔出聲lor

駁唔刀
兩姊妹拎去東莞都無人屌

抄襲 呃妹豬嘅人又有幾可愛呀
咁樣衰就係樣衰㗎啦 金鐘毒撚有幾隻夠可愛啦 都可以應用你最後嗰句㗎

平心而論 而家嘅柏芝依然靚過呢兩條女靚唔靚係睇輪廓 唔係睇年紀

呢句中肯 符合事實
不過你會比左膠屌你把口曳

啫係蝌蚪？

希哥靚d

連登仔係咁mean,

我都覺得幾可愛， 端正
依家講到妖怪咁樣

26其實係一個好後生既年紀

咸濕仔

都係
但唔似囉

樓主應該食開屎

樓主食開咩

下咁係咩黎

識聽一定聽盤菜

戀童癖

留左pat陰

即係你心底裡都認為蛙妹後生

靚啲定義太廣
難怪個個都叫靚女

p左幾耐？

蛙妹絕對唔會用可愛嚟形容囉啲相p到咁盡都稱唔上順眼

老實講似減肥痕跡多啲 啲皮以前撐大咗鬆咗 減番個陣咪the落黎 好似老咗咁 有減過嘅人應該都知

人地兩個都唔係靠個樣揾食
點解要理人地中意化咩妝？
睇下人地既設計同生活分享咪好
唔洗隔一排就評論人地外表既

唔撚同左個樣\/

淫到

夠18未

原來唔止我一個覺得難聽！
仲要勁多人like
根本成首都tune出嚟

好撚柒呀屌你老母

吓⋯

剩番嗰5%係邊啲？

認真定咩，佢ig其他相都明顯同e張差勁遠，p到換左第2個人樣咁喎樓主。

啲人真係好鍾意盲撐

平時睇開啲咩頂多叫普通或者一般

乜水

連登仔講野信一成都唔店

真係唔識欣賞
從來冇覺得佢靚過

咁你都比到中下...
連下都就黎談唔上 仲講中
成個大陸妹咁 單眼皮
身材乜都無

平時個妝太濃了應該
皮膚差埋

負皮D人真係識食

輕輕贏 唔至於屌打

家姐一睇個樣就知港女臭閪格

因為好多死忠 打不死

佢話自己全職youtuber 睇佢之前Q&A條片

童顏講緊個樣生得細個姐 同皮膚好唔好冇衝突

本身我睇youtube d comment
成班一面倒咁讚到佢天上有地下無

個陣聽蛙妹同麗英合唱
蛙妹真係好難聽
唔明點解佢會有勇氣繼續翻唱

我都係一直覺得佢偷著緊大人衫咁好尷尬
幾時佢先可以買返啲啱自己嘅衫唔好再著佢家姐啲衫

笑死 當隔離po 講緊張柏芝 關芝琳都唔靚

KOL定全民巨星既人黎 ？

靚唔靚有撚所謂咩
咁既年紀已經咁多人follow
啲post已經幾萬like一個 你得唔得？
好喇跟住你就會話咪又係買like
ok you win

佢點會係買like 咁多人覺得佢靚 唱歌又好聽

又唔一定靚先可以評價人既 不過踩人拎優越感我都認同

過千負皮

拎佢同koki比，你無撚野啊

識化粧=2次投胎

Child porn?

Ching食咁偏

有家姐唔JJ柒妹

係咪幫佢家姐剪片咋

邊撚個蛙妹

真係唔明同一個老母
點會生出咁既
樣

兩個都好柒

完全兩個樣

真係波黎 E奶

全靠化妝+filter...
咁都叫靚？！

呢個絕

知你個koki 最撚靚啦，講兩句就玻璃心，支麻人？

以為你盲姐

嘩, 咁瘦對波都咁大, 好想乳交射晒D精落佢波GAP

哇咩黎

雖然樣柒但想望下

認真呢？
平時d 相一睇就知B 都俾盡

化妝加p圖姐

整返好d 牙先啦

G奶

負皮係因為2個都唔靚

兩條友根本係餅印
只不過蛙姐化得勁

佢地唔係識日文㗎咩，句日文錯咗都冇人講🤣🤣

少似

こんにちは

連個n都可以漏 有冇覆check過先出街架

蛙姐個樣好殘，加埋d polo oversize 衫，好老

靚張張相p撚到
包你見到真人加冇戴con 嚇撚死你

柒到…點會有人j得落

個雙眼皮痴到好假
本身隻眼已經生到好dup
佢仲要痴膠紙痴到咁厚
顯到個樣勁老又勁唔自然

雙飛

盲左？

家姐好樣一百倍

有d似何依婷

兩個都唔靚

cls

佢化妝化到好撚柒

樓主係唔係無錢驗眼呀，兩個都成個奇行種

點解而家連登仔d審美眼光淪落到咁？

鬼係 佢對眼都唔掂架 細眼單眼皮

仲要啲皮膚差到又皺皮又多暗瘡

所以咪要重p囉
但依然叫靚女 笑左

唔露牙嘅話係幾靚

咁係因為拍片重filter重p先俾人叫靚女
我本身都俾佢啲相同片呃到
但後期佢p到走火入魔
片嘅封面又影到奇奇怪怪妝又濃
唔明點解佢要唔合埋個口影相
先發現其實佢一啲都唔靚

好撚多連登仔都要驗眼

鍾意佢兩姊妹既係咩年齡層人士？

講事實又唔得呀？
左膠咁撚大愛咪包起果兩條女做私家雞囉
家姐就抄人圖，細妹就似足低B妹咁款
都唔明有咩好撐

因為唔合埋個口塊面先冇咁包

唔好似佢家姐小學雞身材就得

你幾時先會生番橫個膊頭

嗚啊 我著淘寶衫明明好可愛
著白長裙又話人似耶穌

一個20 一個24 好似

樓主個張P左圖?
完全唔同樣咼

屌，你又食得咁撚偏，真心唔想再同你做朋友

pin this la

老實講 娃姐同娃妹都算係靚女

你食左屎？

極度懷疑你同我個仔一樣都係營養不良搞到個身型咁樣

嗚啊～我都唔想似您個仔咁樣

如果俾我追到蛙妹 短十年都制！

第一次望個妹個陣，以為係智障

細嘅20, 大嘅唔知

似小霜後生

quit咗大專

係，唔識打扮個額頭寬到仆街

明明蛙妹勁靚女

咁小氣
啲咬字同唱腔真係我唔識欣賞

聽講佢細妹識日文

同街d女仔差唔多
鍾意家姐多d

廿幾歲黎講佢啲眼紋算勁換過支eyecream佢啦

以前同蛙姐拍埋覺得蛙妹唔好睇
後嚟越睇越順眼

瘦底大波…

誓估唔到娃妹大個會變左顏卓玲

串左D, 同佢撞樣

識唱日文歌咋(但發音超差)
好肯定蛙妹連50音都搞唔掂
之前佢有個vlog俾觀眾發現佢張"homura"寫做"homula"
真係識嘅就唔會唔知日文唔存在"la"

個樣似唔識發育

見過佢兩個真人好細粒

我覺得OK

家姐反而無波

兩個妹妹樣貌唔同 真係靚女